cyberpunk 2077 仲未Refund到

佢老味十幾日email都冇一個
有冇巴打一樣

我連自己有冇成功申請到都唔知

ps4 完全冇回音

乜撚都冇

係唔係GOG?我都收唔到回覆

fake 你咋傻鳩

死乞衣 400$都比唔起
買BUG GAME送比良心廠商唔好?

已封鎖會員 黑夜monica

盲反撚
玩多100個鍾先

仲未refund

屌你10幾日都未refund到

退返未又係得store幣,d人屌哂鬼

個退款制的懷疑係flash嚟
無email無任何編號

ps4仲未refund到

我懷疑

當買個教訓，永不預購cdpr game

佢都問我接唔接受退落gog wallet
email 咗佢 還願上架前都唔會再畀錢gog賺
要退款就退回原來付費渠道
佢回覆話 只要係購買內30日提出都可以退

佢話而家處理太多cs查詢，回應會好撚慢

講真，淨係bug/performance issues嘅話，我都可以忍
瀨共就不了

良心？請個大明星係做pr 都唔搞返好晒d bug 佢 特效又做唔好 你試下飛個手榴彈落水到 個爆炸效果重差過 gta
重有幾時買野要做del bug 員架 重要送野比人 are u on9

去消費委員會告柒佢
十幾日Email都冇一個

rtx on 可以解決部分問題

CDPR = 六道仙人

Ps4 重未有聲氣